呀婆好嘢！

企係太子站出口守住咁耐，敢言講咁多嘢

有冇人live緊！

RTHK 32 LIVE

睇緊

講緊銅鑼灣d黑警打人??

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

好驚佢有事

pin 啦

又車走左手足